金鐘道現場有警員

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形